點解冇人用百事超人做題材拍真人電影?

淨係識跑跑跑,能力太單調